有有人自願每朝返工前買咖啡比老細？

詳細係點

貼錢打工

會不會有職升

你唔買果日 佢應該會話你
因為佢地會覺得係應份